懷疑有甲亢

我呀媽同呀婆都有甲亢，唔知自己有冇遺傳
呢兩三個月開始勁甩頭髮，尤其係洗頭吹頭果陣，一地都係頭髮，依家可能三分一頭髮冇咗
呢兩個星期又食得多野，但我冇好多甲亢都有嘅徵狀(手震、心跳快、眼凸)
我依家人係外國讀書，又就黎考試，唔知點算好，有啲擔心
想問下甲狀腺有問題係咪會甩頭髮，定係太大壓力

PS 20歲女仔

睇醫生咯，會開藥食住先，
問你做唔做手術，切唔切，
公立排隊做手術，起碼等1年，有期通知你

點解唔去睇門診
兩星期有結果

因為我依家係外國讀緊書，又唔敢同屋企人講
驚佢地擔心

去睇醫生，叫佢驗血
驗t3,t4,tsh(不過睇醫生建議啦)

香港就每樣$400港紙左右，唔知你外國點

咁咪係外國睇醫生，屋企人一定唔會知

我之前試過去睇GP
但個醫生淨係話可能壓力大，放鬆心情就冇事
完全冇話叫我去做咩檢查
問醫生又話冇需要做
但依家頭髮仲係一直甩
都唔知有冇遺傳到

你係非洲讀書定NZ果d去醫院要call 直升機既小鎮
當地睇醫生咪一樣，可能仲快過係香港睇

之前去過
醫生話可能只係壓力大就打發我走

外國睇醫生其實好hea
每次病咗都淨係叫你去藥房買喉糖同必理痛

咩國家先
有無諗過真係可能係壓力

澳洲
但自問自己又唔係勤力過人
黎到呢邊嘅心態係畢到業就算
冇規限自己一定要做到啲特定要求